六合彩如果我今晚一注獨中頭獎，頭100名留言者每人10蚊，絕不食言

一陣貼

幫手推推

你貼我跟你買
大家唔洗留言了

號碼同我一樣既

跟

樓上班撚屌分薄晒

派得10蚊？隔離po派2000喎

多撚謝

咁少 加到一千先多人留架嘛

跟你買...隔離號碼

10蚊

幣少

中兩個半字

10

唔駛客氣回返2蚊嚟

唔可能

跟咗，多數樓豬先

lm

咁孤寒嘅

留名